在世間 千萬人 億萬人

有一些人卻 實在不適合被寵愛

不好愛 太多問題假裝不在
沒處不在 事情的不完美
是超出 受得起 以外

我 又憤怒 又脆弱 愛都不敢愛
怕 被冷落 卻不肯接待